弱智FA 今次訓撚醒未？

不分敵我大愛
食屎啦死左膠

你地冇一個係無辜架 坐返10年啦

上一頁

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

on9
blame the victim
不推文

又來first aid 分化post
請善用不推文

推今日行動post

已確認五毛,blocked

得啦得啦。 你唔開post去twitter share出國際，係連登開埋呢d post有鬼用， 置底啦

唔用不推文？

原則問題，唔好因為佢哋無人性搞到自己都無人性

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

就係你呢D人性撚 記得早排仲有個濕鳩話咩唔中立就會拉埋
結果呢？

推

已支付0.3 元
負評上一頁

咁我會話，你同藍絲無分別

食屎啦你

咁鍾意乾淨去沖涼啦屌你

咁多鄉黑政警唔屌你屌救我地既FA?
你無撚有病下麻

尊重FA

bye

傻閪唔撚理你